### Grupo Dois Nascimentos Uma Vida
#### Informações Gerais
- Tipo: #grupo_aventureiros
-  Mesa:
	- [[Dois nacimentos, uma vida]]
---
- ##### Integrantes Atuais: 
	- [[Shane Turnuroth]]
	- [[Valanthe Siannodel]]
	- [[Marcon]]
	- [[Ramas]]
	- [[Tuhn]]
---
 - ##### Integrantes Originais
	- [[Shane Turnuroth]]
	- [[Valanthe Siannodel]]
	- [[Marcon]]
	- [[Ramas]]
	- [[Tuhn]]
---
##### Tags
 - #grupo_aventureiros

---

##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)

